8號西北信號

即係邊個地區最食風？